點解無記者問狗記者會問有無大陸調配做狗

咁多懷疑post
狗無得講大話

今日記者會有問

佢點答

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

大約意思係話 所有警員都依足法例去聘用

[緊急分析]法！不！責！眾！

即係無答

係時候了解要們聘任機制

今日問咗，起初鄧炳強有啲迴避，話所有手下都係公務員事務局招騁嘅，跟住記者follow up問，要佢保證係冇從內地調配人員來港，鄧蛇繼續同一答案。記者們再三連環追問之後，鄧蛇就話保證冇。

樓主借位一用

(請幫忙置頂）必須適應沒有網絡的抗爭

鄧蛇瀨話講普通話或者有鄉音唔可以證明個D係大陸狗...
之後就廢話話跟足程序招聘